六條人命，一隻眼，七百幾個抗爭者家庭，五大訴求，決一不可。

麻煩大家不停推上去。

仲有無數嘅黑狗濫權濫暴，恐襲暴力式對待抗爭者。